\documentclass[a4paper,reqno,11pt]{article}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian, english]{babel}
\usepackage{amsfonts, amssymb, amsmath, amsthm}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[ruled,section]{algorithm}
\usepackage[noend]{algorithmic}

\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper,top=1.5cm,bottom=2cm,left=1.8cm,right=1.8cm}

\title{Теория вероятностей.}
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle

\section{Бином Ньютона. Свойства $C_{n}^{k}$.}

Формулировка:

\[
(x+y)^{n} = \sum_{k=0}^{n}x^{k}y^{n-k}
\]

Доказательство: по индукции, используя $C_{n}^{k} + C_{n}^{k-1} = C_{n+1}^{k}$.

Треутольник Паскаля, строится из этого рекурентного соотношения.

Еще одно соотношение на биномиальные коэфициенты:

\[
C_{n+m}^{s} = C_{n}^{0}C_{m}^{s} + C_{n}^{1}C_{m}^{s-1} + \dots + C_{n}^{n}C_{m}^{s-n}
\]

Может быть получено из рассмотрения коэфициента при $x^{s}$ в биноме Ньютона для $(1+x)^{m}(1+x)^{n}$.



\begin{enumerate}
\item 
\end{enumerate}

\end{document} 
